請問香港婦女聯盟班垃圾開始譴責「屌你老母」呢句粗口未?

記得有個gif 係屌你老母 屌你老豆 不斷loop 幾搞野

應該強烈譴責「你阿媽個波罩你」

但係唔會想屌人老豆 除非基佬